其實每位警察都係一個勵志故事

由公開試零分
亳不容易完成毅進課程, 得到5科合格
投身警隊, 成為高薪公僕

由學校年年考包尾, 到而家有權又有錢, 真係好勵志

自問大學生都唔夠佢地搵錢多

香港人要團結好似蟲蟲特工隊咁
蟲蟲特攻隊 - 香港人Version

幫手推 推爆佢

身邊讀唔成書既中學同學都做左差佬
風流快活 屌你老味

有免費雞叫
得閒放下蛇
去泰吧
又俾人拎對波攻擊

咁撚好員工福利
又有宿舍